邊到有得聽番supper moment CD版wake up city?

今日突然想聽番點知原來youtube上面得番一段演唱會版，其他竟然冇晒，有冇巴打有CD版可以share

呢首係goodnight city

以前仲有個係反國教既live都冇埋

推